(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

1. 玩法

1.1 2019-20 連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度 :

1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (15次賽事)

1.1.2 第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)

1.1.3 第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場)，每場一隻，總分最高者為當屆馬膽王中之王。

1.2 每個季度玩法 :

1.2.1 - 每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 - 可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 - 公布排位後才可貼馬
1.2.4 - 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 - 馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 - 截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 - 萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 - 預知貼唔到馬 (例如工幹/旅遊)，預早講聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 - 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名可得「連登馬膽王」分數如下 :
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分
1.3.2 - 排名鬥當季累積分數，如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制 :

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季
1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上，就用公平方法決定誰可留級
1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會
1.4.4 - 參賽者成績排名在13名以下，下一季就要暫且退下火線
1.4.5 - 剛季被退下者不得報名參加接著一季賽事，以騰出機會畀新挑戰者
1.4.6 - 留到級既如果下一季放棄參賽，將會由當季排名最高者補上

1.5 雷霆博擊賽及披士王 :

1.5.1 - 本季馬膽王排名最前6名可以參加下季雷霆博擊賽
1.5.2 - 本季馬膽王排名最前8名可以參加下季披士王挑戰賽

1.6 每季參賽名額

1.6.1 - 20名

- 如有爭議，主辦者擁有最終決定權
---------------------------------------------------------------------------------------------

年度 | 馬膽王中之王

2018-19 | 羅承傑
2017-18 | 情迷熱杏霜
2016-17 | smartgame
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍 冠軍平均得分 | 護級平均得分

2019-20 第一季 | 朗隊是最好的 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 追命 8.13 | 5.2
2018-19 第五季 | 情迷熱杏霜 | 卞城公主鈺琪 | 金地飛客🐎 | 朴智媛 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 莫雷拉馬 | 小巨人 | 羅承傑 | 煲仔飯 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 煲仔飯 | 華可可 | 莫雷拉馬, nako_yabuki | Nil 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 羅承傑 , 煲仔飯 | Nil | 鄭恩地 | 情迷熱杏霜 8 | 6
2018-19 第一季 | 鄭恩地 | 鰻魚雞粒炒飯 | 智高無上 | 肥豬仔 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 真名 | 快利(A006) | 華可可 | 肥豬肥豬 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 情迷熱杏霜 | 金雪炫男朋友 | 羅承傑 | EricSaint-Martin 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 煲仔飯 | 羅承傑 | 肥豬肥豬 | 四連環 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 鄭恩地 , 羅承傑 | Nil | 賣大包 | 金雪炫男朋友 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | J-Will55 , 鄭恩地 | Nil | 四連環 | 真係簡單 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 真係簡單 | 鄭恩地 | 二傳手馬達 | 情迷熱杏霜 5.76 | 4
2016-17 第四季 | smartgame | 煲仔飯 | 四連環 | 鄭恩地 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 煲仔飯 | 鄭恩地 | 真名 | 讓風箏飛. 7.41 | 4.94
---------------------------------------------------------------------------------------------

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
---------------------------------------------------------------------------------------------

季度 | 冠軍平均得分 | 護級平均得分
2019-20 第一季 | 8.13 | 5.2
2018-19 第五季 | 9.625 | 8.75
2018-19 第四季 | 9.5 | 7.5
2018-19 第三季 | 10.5 | 8.125
2018-19 第二季 | 8 | 6
2018-19 第一季 | 8.27 | 4.8
2017-18 第五季 | 8.75 | 5.125
2017-18 第四季 | 7.5 | 5
2017-18 第三季 | 7.375 | 4.75
2017-18 第二季 | 7.5 | 5.25
2017-18 第一季 | 7.375 | 5.375
2016-17 第五季 | 5.76 | 4
2016-17 第四季 | 7.53 | 4
2016-17 第三季 | 7.41 | 4.94

---------------------------------------------------------------------------------------------

項目 | 紀錄 | 保持者 | 季度(日期)
最多冠軍次數 | 3.5 | 煲仔飯 | NIL
最高單季平均 | 10.5 | 煲仔飯 | 2018-19 第三季
最多連勝次數 | 9 | 煲仔飯 | 2019/01/27-2019/02/24
最大勝出距離 | 24 | 真名 | 2017-18 第五季
---------------------------------------------------------------------------------------------

參考 ：

(第二季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第二季) 連登披士王挑戰賽 2019-20

---------------------------------------------------------------------------------------------

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20 參賽者名單
1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 卞城公主鈺琪
4 / 追命
5 / 羅承傑
6 / 金雪炫男朋友
7 / 上海oscar
8 / 小巨人
9 / 朴智媛
10 / 煲仔飯
11 / KingOfWorld
12 / 6串1連贏
13 / Carsong
14 / smartgame
15 / 小廢青
16 / AbZeoq
17 / 同德祿怡
18 / 伏部半撞
19 / 鄭恩地
20 / 真名

馬膽王 博擊王 披士王 三線齊開
(聯賽 歐冠 歐霸 三線齊開)

Lm

R6 鵰神

R2乘勝追擊

lm

R9 悅裕

r7 勝得精彩

R10 大眾歡呼

R5 加洲更好

R1 荷花福星

R5 加州更好

R6 雕神

R6雕神

R7 勝得精彩

煲仔飯又脫腳

煲仔飯又脫腳漏閘

場次 馬名 / 參賽者
R1 荷花福星 / 朗隊是最好的
R1 荷花福星 / 伏部半撞
R2 乘勝追擊 / 上海oscar
R5 加洲更好 / Carsong
R6 鵰神 / 情迷熱杏霜
R6 鵰神 / 追命
R6 鵰神 / 羅承傑
R6 鵰神 / 朴智媛
R6 鵰神 / 6串1連贏
R6 鵰神 / smartgame
R7 勝得精彩 / 卞城公主鈺琪
R7 勝得精彩 / 金雪炫男朋友
R7 勝得精彩 / 小巨人
R7 勝得精彩 / 鄭恩地
R7 勝得精彩 / 真名
R9 悅裕 / 同德祿怡
R10 大眾歡呼 / 小廢青
- / 煲仔飯
- / KingOfWorld
- / AbZeoq

原來有三個漏閘

賽至 1/16
2019/11/09
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / 情迷熱杏霜
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / 追命
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / 羅承傑
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / 朴智媛
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / 6串1連贏
1 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R6 鵰神 / smartgame
7 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R10 大眾歡呼 / 小廢青
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R1 荷花福星 / 朗隊是最好的
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R1 荷花福星 / 伏部半撞
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R2 乘勝追擊 / 上海oscar
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R5 加洲更好 / Carsong
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R7 勝得精彩 / 卞城公主鈺琪
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R7 勝得精彩 / 金雪炫男朋友
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R7 勝得精彩 / 小巨人
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R7 勝得精彩 / 鄭恩地
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R7 勝得精彩 / 真名
8 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R9 悅裕 / 同德祿怡
8 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / 煲仔飯
8 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / KingOfWorld
8 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

以為跑星期日

其餘2個應該都係一樣

R8 一拍即合

係

R2君達星

17:44:59截止

Oh...今晚賽事已經取消
大家唔洗貼馬了
因此第2季同樣減少一個賽日

R8 爭分奪秒

r6 美麗傳承

R9日日精彩

R6 美麗傳承

R10 天池怪俠

R6 美麗傅承

R1 大四喜

11:14:59截止

R6美麗傳承

馬王雖然斷左纜但今日依然係超級大船

結果個個搭沉船

今日唔通又0W

賽至 2/15
2019/11/17
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 追命
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 羅承傑
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 朴智媛
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 6串1連贏
1 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / smartgame
7 / 4 / 0 0 1 1 0 / P / R6 美麗傳承 / 小廢青
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / Carsong
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 卞城公主鈺琪
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 金雪炫男朋友
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 小巨人
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 鄭恩地
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 真名
8 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R6 美麗傳承 / 同德祿怡
8 / 4 / 0 0 1 0 0 / P / R6 美麗傳承 / 煲仔飯
8 / 4 / 0 0 1 0 0 / P / R8 爭分奪秒 / KingOfWorld
17 / 0 / 0 0 0 0 2 / L / R9 日日精彩 / 上海oscar
17 / 0 / 0 0 0 0 2 / L / R10 天池怪俠 / 朗隊是最好的
17 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / - / 伏部半撞
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

174459截止

R6 精彩輝煌

R5 步履娛蛋

R5 步履娛飛

R7 怡昌寶寶

r9 鑽飛鷹

R6 南莊加好

R5 肥仔威威

R3 無價寶

R4 悅目星光

R2紅褲日

R8 狂舞派

r9 晨㬢飛馬

R3君達星

截止啦～
我都出返隻唔計分玩下先
R7 弛曜風

頂...

呢排夜馬成日跑9場
下次要多加留意啦

下季你都報名玩吓啦

姐係照攪同時報名？

係， 有晒規則

跟足規距先入到圍

馬膽王唔撚易

有得玩以經唔撚易

我覺得比搞手直接入圍啦
唔係吸引唔到人做搞手

搞手話事

好
如果下季有幸贏到報拔賽我都一齊玩

贏唔到都重有先報先得機會

世上無難事， 祗怕有心人

點都係要經過選拔先有得玩會好D既
正所謂馬膽王唔撚易呀嘛

鬥快搶我就未必啦
留番機會比好想搶閘既新馬啦~~
不過話時話你之前攪左咁耐
唔自己試下玩埋既?

邊夠你哋玩

賽至 3/15
2019/11/20
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 22 / 1 1 1 0 0 / W / R6 南莊加好 / smartgame
2 / 16 / 1 0 1 0 1 / W / R5 肥仔威威 / Carsong
2 / 16 / 1 0 1 0 1 / W / R9 晨㬢飛馬 / 卞城公主鈺琪
4 / 16 / 0 2 1 0 0 / Q / R2 紅褲日 / 情迷熱杏霜
5 / 14 / 0 1 2 0 0 / P / R7 怡昌寶寶 / 追命
5 / 14 / 0 1 2 0 0 / P / R7 怡昌寶寶 / 朴智媛
7 / 12 / 1 0 0 0 2 / W / R3 君達星 / 上海oscar
8 / 10 / 0 1 1 0 1 / L / R3 無價寶 / 6串1連贏
8 / 10 / 0 1 1 0 1 / L / R5 步履娛飛 / 羅承傑
8 / 10 / 0 1 1 0 1 / Q / R8 狂舞派 / 同德祿怡
8 / 10 / 0 1 1 0 0 / Q / R8 狂舞派 / 煲仔飯
12 / 8 / 0 0 2 1 0 / P / R6 精彩輝煌 / 小廢青
13 / 8 / 0 0 2 0 1 / P / R7 怡昌寶寶 / 小巨人
13 / 8 / 0 0 2 0 1 / P / R7 怡昌寶寶 / 鄭恩地
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / L / R5 步履娛飛 / KingOfWorld
15 / 4 / 0 0 1 0 2 / L / R9 鑽飛鷹 / 金雪炫男朋友
15 / 4 / 0 0 1 0 1 / - / - / 真名
18 / 0 / 0 0 0 0 3 / L / R4 悅目星光 / 朗隊是最好的
18 / 0 / 0 0 0 0 1 / - / - / 伏部半撞
18 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

認同...近幾季水準愈來愈高

提提大家～
又係跑禮拜六啵！
111459截止啦

R1 桃花旺

R3 小太陽

r3 小太陽

R10 金鎗六十

R9包裝才子

R9 勤德兼備

R2 5.明月昇輝

R3小太陽

R4 小福將

賽至 4/15
2019/11/23
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 34 / 2 1 1 0 0 / W / R3 小太陽 / smartgame
2 / 28 / 2 0 1 0 1 / W / R3 小太陽 / 卞城公主鈺琪
3 / 28 / 1 2 1 0 0 / W / R3 小太陽 / 情迷熱杏霜
4 / 26 / 1 1 2 0 0 / W / R10 金鎗六十 / 追命
4 / 26 / 1 1 2 0 0 / W / R10 金鎗六十 / 朴智媛
6 / 22 / 1 1 1 0 1 / W / R3 小太陽 / 羅承傑
6 / 22 / 1 1 1 0 0 / W / R10 金鎗六十 / 煲仔飯
8 / 20 / 1 0 2 1 0 / W / R3 小太陽 / 小廢青
9 / 20 / 1 0 2 0 1 / W / R3 小太陽 / 小巨人
9 / 20 / 1 0 2 0 1 / W / R10 金鎗六十 / 鄭恩地
11 / 16 / 1 0 1 0 2 / L / R1 桃花旺 / Carsong
11 / 16 / 1 0 1 0 1 / W / R3 小太陽 / 真名
11 / 16 / 1 0 1 0 2 / W / R10 金鎗六十 / 金雪炫男朋友
14 / 12 / 1 0 0 1 2 / F / R9 包裝才子 / 上海oscar
15 / 12 / 1 0 0 0 3 / W / R3 小太陽 / 朗隊是最好的
16 / 10 / 0 1 1 0 2 / L / R4 小福將 / 6串1連贏
16 / 10 / 0 1 1 0 2 / L / R9 勤德兼備 / 同德祿怡
18 / 4 / 0 0 1 0 2 / L / R7 勝得精彩 / KingOfWorld
19 / 0 / 0 0 0 0 2 / L / R1 桃花旺 / 伏部半撞
19 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

R8共創歡樂

R2 傳奇

R9 好好學習

R4 醉醒神

今季大穫了

r2 傳奇

R5 王者奇兵

R2傳奇

咩po 黎 cls

R1 生生勝勝

174459截止！

R1 喜奔騰

賽至 5/15
2019/11/27
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 46 / 3 1 1 0 0 / W / R2 傳奇 / smartgame
2 / 40 / 3 0 1 0 1 / W / R2 傳奇 / 卞城公主鈺琪
3 / 40 / 2 2 1 0 0 / W / R2 傳奇 / 情迷熱杏霜
4 / 38 / 2 1 2 0 0 / W / R2 傳奇 / 朴智媛
5 / 34 / 2 1 1 0 1 / W / R2 傳奇 / 羅承傑
5 / 34 / 2 1 1 0 0 / W / R2 傳奇 / 煲仔飯
7 / 32 / 2 0 2 0 1 / W / R2 傳奇 / 鄭恩地
8 / 28 / 2 0 1 0 2 / W / R2 傳奇 / 金雪炫男朋友
9 / 26 / 1 1 2 1 0 / Q / R9 好好學習 / 小廢青
10 / 26 / 1 1 2 0 1 / Q / R9 好好學習 / 小巨人
10 / 26 / 1 1 2 0 0 / - / - / 追命
12 / 22 / 1 1 1 0 1 / Q / R5 王者奇兵 / 真名
13 / 18 / 1 1 0 0 3 / Q / R5 王者奇兵 / 朗隊是最好的
14 / 16 / 1 0 1 0 2 / W / R2 傳奇 / KingOfWorld
14 / 16 / 1 0 1 0 2 / - / - / Carsong
16 / 16 / 0 2 1 0 2 / Q / R5 王者奇兵 / 同德祿怡
17 / 14 / 0 1 2 0 2 / P / R1 喜奔騰 / 6串1連贏
18 / 12 / 1 0 0 1 3 / L / R8 共創歡樂 / 上海oscar
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / Q / R4 醉醒神 / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

鬥完三分一，smartgame巴初次回歸已經憑其出色表現一枝獨秀
鈺琪同杏霜巴好似上季咁依然係守住2233～～想蠢蠢欲動咁喎！
而暫時睇落舊人既表現整體上較好~~部分新馬要加油阿

R6 福喜多多

r6 福喜多多

r3 合衷共濟

R1 凌駕

R3合衷共濟

R3 合衷共濟

R1 達心星

R8 好吉利

r8 好吉利

賽至 6/15
2019/11/30
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 58 / 4 1 1 0 0 / W / R3 合衷共濟 / smartgame
2 / 52 / 4 0 1 0 1 / W / R6 福喜多多 / 卞城公主鈺琪
3 / 52 / 3 2 1 0 0 / W / R3 合衷共濟 / 情迷熱杏霜
4 / 46 / 3 1 1 0 1 / W / R6 福喜多多 / 羅承傑
4 / 46 / 3 1 1 0 0 / W / R3 合衷共濟 / 煲仔飯
6 / 44 / 3 0 2 0 1 / W / R3 合衷共濟 / 鄭恩地
7 / 40 / 3 0 1 0 2 / W / R3 合衷共濟 / 金雪炫男朋友
8 / 38 / 2 1 2 1 0 / F / R1 凌駕 / 朴智媛
8 / 38 / 2 1 2 1 0 / W / R3 合衷共濟 / 小廢青
10 / 38 / 2 1 2 0 1 / W / R3 合衷共濟 / 小巨人
10 / 38 / 2 1 2 0 0 / W / R6 福喜多多 / 追命
12 / 30 / 2 1 0 0 3 / W / R1 達心星 / 朗隊是最好的
13 / 28 / 1 2 1 0 2 / W / R3 合衷共濟 / 同德祿怡
14 / 26 / 1 1 2 0 2 / W / R3 合衷共濟 / 6串1連贏
15 / 24 / 2 0 0 1 3 / W / R3 合衷共濟 / 上海oscar
16 / 22 / 1 1 1 0 2 / L / R8 好吉利 / 真名
17 / 16 / 1 0 1 1 2 / F / R1 凌駕 / KingOfWorld
17 / 16 / 1 0 1 1 2 / F / R1 凌駕 / Carsong
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

R9永同歡欣

R6 水箭龜

R7 噴火龍

R4 萬眾之力

r4 萬眾之力

R9 舞士精神

R6水箭龜

R8 合拍威龍

R1 餘皇

R8 轉數高

R2 利之喜

鑽飾神聖

賽至 7/15
2019/12/04
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 64 / 4 2 1 0 0 / Q / R6 水箭龜 / smartgame
2 / 58 / 3 3 1 0 0 / Q / R6 水箭龜 / 情迷熱杏霜
3 / 56 / 4 0 2 0 1 / P / R4 萬眾之力 / 卞城公主鈺琪
4 / 52 / 3 2 1 0 1 / Q / R6 水箭龜 / 羅承傑
5 / 48 / 3 0 3 0 1 / P / R8 轉數高 / 鄭恩地
6 / 46 / 3 1 1 0 0 / - / - / 煲仔飯
7 / 44 / 3 0 2 0 2 / P / R7 噴火龍 / 金雪炫男朋友
8 / 44 / 2 2 2 1 0 / Q / R6 水箭龜 / 朴智媛
9 / 44 / 2 2 2 0 1 / Q / R6 水箭龜 / 小巨人
10 / 42 / 2 1 3 1 0 / P / R7 噴火龍 / 小廢青
11 / 42 / 2 1 3 0 0 / P / R4 萬眾之力 / 追命
12 / 38 / 2 1 2 0 2 / W / R1 餘皇 / 6串1連贏
13 / 34 / 2 1 1 0 3 / P / R7 噴火龍 / 朗隊是最好的
14 / 34 / 1 3 1 0 2 / Q / R6 水箭龜 / 同德祿怡
15 / 28 / 2 0 1 1 3 / P / R9 永同歡欣 / 上海oscar
15 / 28 / 2 0 1 1 2 / W / R9 舞士精神 / KingOfWorld
17 / 22 / 1 1 1 0 3 / L / R2 利之喜 / 真名
18 / 16 / 1 0 1 1 3 / L / R8 合拍威龍 / Carsong
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / L / R5 鑽飾神聖 / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

R3 美麗掌聲

R10 幸福笑容

R6 不羈的風

R4 時時精綵

R7 冠軍車手

r5 爭分奪秒

R5 忠心勇士

R4時時精綵

R9 常感恩

R3美麗掌聲

R6 𠄘你所願

賽至 8/15
2019/12/08
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 76 / 5 2 1 0 0 / W / R3 美麗掌聲 / smartgame
2 / 68 / 5 0 2 0 1 / W / R5 爭分奪秒 / 卞城公主鈺琪
3 / 64 / 4 2 1 0 1 / W / R3 美麗掌聲 / 羅承傑
4 / 62 / 3 3 2 0 0 / P / R4 時時精綵 / 情迷熱杏霜
5 / 60 / 4 0 3 0 1 / W / R10 幸福笑容 / 鄭恩地
6 / 58 / 4 1 1 0 0 / W / R10 幸福笑容 / 煲仔飯
7 / 56 / 4 0 2 0 2 / W / R3 美麗掌聲 / 金雪炫男朋友
8 / 56 / 3 2 2 1 0 / W / R3 美麗掌聲 / 朴智媛
9 / 48 / 2 2 3 0 1 / P / R5 忠心勇士 / 小巨人
10 / 46 / 2 1 4 1 0 / P / R4 時時精綵 / 小廢青
11 / 46 / 2 1 4 0 0 / P / R4 時時精綵 / 追命
12 / 40 / 3 0 1 1 3 / W / R3 美麗掌聲 / 上海oscar
13 / 40 / 1 4 1 0 2 / Q / R9 常感恩 / 同德祿怡
14 / 38 / 2 1 2 0 3 / P / R4 時時精綵 / 朗隊是最好的
14 / 38 / 2 1 2 0 2 / - / - / 6串1連贏
16 / 34 / 2 1 1 0 3 / W / R3 美麗掌聲 / 真名
17 / 28 / 2 0 1 1 3 / L / R7 冠軍車手 / KingOfWorld
18 / 22 / 1 1 1 1 3 / Q / R6 不羈的風 / Carsong
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

禮拜三九場
174459截止~

R8 金匯星

R7 火百合

R5慣勝尊重

R2 問鼎高峰

r2 肥仔

R1 做得好

R7 大眾勁駒

R2 肥仔

R1 喜勁驥

R9 天地人

R3 八卦

R8天地人

更正R9

174459截止～

R3肥仔

賽至 9/15
2019/12/11
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 76 / 5 2 1 0 1 / W / R7 火百合 / 羅承傑
1 / 76 / 5 2 1 0 1 / L / R8 金匯昇 / smartgame
3 / 74 / 5 1 2 0 1 / Q / R2 肥仔 / 卞城公主鈺琪
4 / 68 / 5 0 2 0 2 / W / R7 火百合 / 金雪炫男朋友
5 / 64 / 4 2 1 0 0 / Q / R7 大眾勁駒 / 煲仔飯
6 / 64 / 4 0 4 0 1 / P / R1 喜勁驥 / 鄭恩地
7 / 62 / 3 3 2 0 0 / - / - / 情迷熱杏霜
8 / 58 / 3 1 4 1 0 / W / R2 問鼎高峰 / 小廢青
9 / 58 / 3 1 4 0 0 / W / R7 火百合 / 追命
10 / 56 / 3 2 2 1 1 / L / R3 八卦 / 朴智媛
11 / 54 / 2 3 3 0 1 / Q / R2 肥仔 / 小巨人
12 / 50 / 3 1 2 0 3 / W / R2 問鼎高峰 / 朗隊是最好的
13 / 40 / 3 0 1 1 4 / L / R5 慣勝尊重 / 上海oscar
14 / 40 / 1 4 1 0 3 / L / R9 天地人 / 同德祿怡
15 / 38 / 2 1 2 0 2 / - / - / 6串1連贏
16 / 34 / 2 1 1 0 3 / - / - / 真名
17 / 28 / 2 0 1 1 4 / L / R8 金匯昇 / KingOfWorld
18 / 22 / 1 1 1 1 4 / L / R1 做得好 / Carsong
19 / 6 / 0 1 0 0 3 / L / R9 天地人 / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

前領 羅承傑/smartgame

廢事又唔記得
R7 錶之銳

樓主有無打算延遲出馬時間，因為依加通常都早左成個鐘開跑...

R7 錶之銳

r7 錶之銳

R7 錶之鋭

R9 合衷共濟

R1 菁年才俊

R9合衷共濟

R4 醒目快駒

R7錶之銳

應該就唔會
因為有人可能會揀第一場，會影響公平性
或者咁樣啦
我每次都將截止時間置頂
咁樣會唔會好d？

賽至 10/15
2019/12/15
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 88 / 6 2 1 0 1 / W / R7 錶之銳 / 羅承傑
1 / 88 / 6 2 1 0 1 / W / R7 錶之銳 / smartgame
3 / 86 / 6 1 2 0 1 / W / R7 錶之銳 / 卞城公主鈺琪
4 / 80 / 6 0 2 0 2 / W / R7 錶之銳 / 金雪炫男朋友
5 / 76 / 5 2 1 0 0 / W / R7 錶之銳 / 煲仔飯
6 / 76 / 5 0 4 0 1 / W / R7 錶之銳 / 鄭恩地
7 / 74 / 4 3 2 0 0 / W / R7 錶之銳 / 情迷熱杏霜
8 / 70 / 4 1 4 1 0 / W / R9 合衷共濟 / 小廢青
9 / 70 / 4 1 4 0 0 / W / R7 錶之銳 / 追命
10 / 68 / 4 2 2 1 1 / W / R7 錶之銳 / 朴智媛
11 / 66 / 3 3 3 0 1 / W / R7 錶之銳 / 小巨人
12 / 62 / 4 1 2 0 3 / W / R7 錶之銳 / 朗隊是最好的
13 / 52 / 4 0 1 1 4 / W / R9 合衷共濟 / 上海oscar
14 / 52 / 2 4 1 0 3 / W / R7 錶之銳 / 同德祿怡
15 / 46 / 3 1 1 0 3 / W / R7 錶之銳 / 真名
16 / 38 / 2 1 2 1 2 / F / R1 菁年財駿 / 6串1連贏
17 / 28 / 2 0 1 1 5 / L / R4 醒目快駒 / KingOfWorld
18 / 22 / 1 1 1 1 4 / - / - / Carsong
19 / 6 / 0 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

今日15W算唔算破紀錄

破唔到
最多19W美麗傳承

想知剩返嗰個揀咗咩

好呀，thx regen巴，擺左上頂會好d,有時左揀右揀揀揀下就唔記得咗揀

截止貼馬：星期三 174459

最尷係真係本身都記得，點知5點一開會出番黎就6點

R2開心好友

R8 君達星

r8 君達星

R2 開心好友

R5 好好學習

R8君達星

R9 日日精彩

R5 育馬秒星

R1 醉開心

R7 盈嘉輝

截止貼馬：星期六 111459

賽至 11/15
2019/12/18
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 100 / 7 2 1 0 1 / W / R8 君達星 / 羅承傑
1 / 100 / 7 2 1 0 1 / W / R8 君達星 / smartgame
3 / 98 / 7 1 2 0 1 / W / R8 君達星 / 卞城公主鈺琪
4 / 92 / 7 0 2 0 2 / W / R8 君達星 / 金雪炫男朋友
5 / 88 / 6 2 1 0 0 / W / R8 君達星 / 煲仔飯
6 / 86 / 5 3 2 0 0 / W / R8 君達星 / 情迷熱杏霜
7 / 82 / 5 1 4 1 0 / W / R8 君達星 / 小廢青
8 / 82 / 5 1 4 0 0 / W / R8 君達星 / 追命
9 / 80 / 5 2 2 1 1 / W / R8 君達星 / 朴智媛
10 / 80 / 5 0 5 0 1 / P / R2 開心好友 / 鄭恩地
11 / 78 / 4 3 3 0 1 / W / R8 君達星 / 小巨人
12 / 66 / 4 1 3 0 3 / P / R2 開心好友 / 朗隊是最好的
13 / 58 / 4 1 1 0 3 / W / R9 日日精彩 / 真名
14 / 56 / 4 0 2 1 4 / P / R2 開心好友 / 上海oscar
15 / 52 / 2 4 1 0 4 / L / R7 盈嘉輝 / 同德祿怡
16 / 40 / 3 0 1 1 5 / W / R5 好好學習 / KingOfWorld
17 / 38 / 2 1 2 1 3 / L / R5 育馬妙星 / 6串1連贏
18 / 34 / 2 1 1 1 4 / W / R8 君達星 / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / W / R1 醉開心 / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

R5 行星夢

R9 任我行

R8小太陽

R7 錶之智能

R8 小太陽

R2 老友威威

R7錶之智能

R2 輝煌芯

r7 錶之智能

R8 星叻

有事商討,

補賽日期係 2020-07-15, 不如改做 2020/07/05-15 最後4日算, ok ?

另外想轉名叫 馬膽王中王 好過叫 馬膽王中之王, 好似無咁累聚咁.

因為博擊王同披士王賽期都係跟你馬膽王既.

好阿
就4日啦~

同埋王中王個名亦都好d

賽至 12/15
2019/12/21
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 110 / 8 1 2 0 1 / W / R7 錶之智能 / 卞城公主鈺琪
2 / 106 / 7 3 1 0 1 / Q / R5 行星夢 / 羅承傑
3 / 100 / 7 2 1 0 0 / W / R7 錶之智能 / 煲仔飯
3 / 100 / 7 2 1 0 2 / L / R8 小太陽 / smartgame
5 / 92 / 7 0 2 0 3 / L / R8 小太陽 / 金雪炫男朋友
6 / 90 / 5 3 3 0 1 / W / R7 錶之智能 / 小巨人
7 / 86 / 5 3 2 0 1 / L / R8 小太陽 / 情迷熱杏霜
8 / 82 / 5 1 4 1 1 / L / R8 小太陽 / 小廢青
9 / 82 / 5 1 4 0 1 / L / R8 小太陽 / 追命
10 / 80 / 5 2 2 1 2 / L / R8 小太陽 / 朴智媛
11 / 80 / 5 0 5 0 2 / L / R8 小太陽 / 鄭恩地
12 / 78 / 5 1 3 0 3 / W / R7 錶之智能 / 朗隊是最好的
13 / 68 / 5 0 2 1 4 / W / R7 錶之智能 / 上海oscar
14 / 62 / 4 1 2 0 3 / P / R6 水箭龜 / 真名
15 / 52 / 2 4 1 0 5 / L / R8 星叻 / 同德祿怡
16 / 50 / 3 1 2 1 3 / W / R2 輝煌芯 / 6串1連贏
17 / 46 / 3 1 1 1 5 / Q / R9 任我行 / KingOfWorld
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / F / R2 老友威威 / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

得番最後三次賽事咋呢季！尋日大船沉左之後頭馬形勢終於有D變動喇！就係由鈺琪巴首次帶出～到底佢可唔可以頂埋呢三日首次拎到冠軍呢？至於護級方面，似乎係oscar同真名巴之爭～不過後面既巴打仲有機會架！！加油

截止貼馬：星期四 174459

R6 孖寶

R1 安定繁盛

R9 一拍即合

R3 偉大勝利

r1 安定繁盛

R1皇家魅力

R1安定繁盛

r2 扎西德勒

R8 星運名爵

r9 天地人

賽至 13/15
2019/12/26
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 112 / 7 4 1 0 1 / Q / R6 孖寶 / 羅承傑
2 / 110 / 8 1 2 1 1 / F / R1 安定繁盛 / 卞城公主鈺琪
3 / 106 / 7 3 1 0 0 / Q / R3 偉大勝利 / 煲仔飯
3 / 106 / 7 3 1 0 2 / Q / R3 偉大勝利 / smartgame
5 / 96 / 7 0 3 0 3 / P / R2 扎西德勒 / 金雪炫男朋友
6 / 96 / 5 4 3 0 1 / Q / R3 偉大勝利 / 小巨人
7 / 88 / 5 2 4 1 1 / Q / R9 一拍即合 / 小廢青
8 / 86 / 5 3 2 1 1 / F / R1 安定繁盛 / 情迷熱杏霜
8 / 86 / 5 3 2 1 2 / Q / R3 偉大勝利 / 朴智媛
10 / 86 / 5 1 5 0 2 / Q / R3 偉大勝利 / 鄭恩地
11 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
12 / 78 / 5 1 3 1 3 / F / R1 安定繁盛 / 朗隊是最好的
13 / 68 / 5 0 2 1 5 / L / R1 皇家魅力 / 上海oscar
14 / 68 / 4 2 2 0 3 / Q / R3 偉大勝利 / 真名
15 / 52 / 3 2 1 1 5 / Q / R3 偉大勝利 / KingOfWorld
16 / 52 / 2 4 1 0 5 / - / - / 同德祿怡
17 / 50 / 3 1 2 1 4 / L / R8 星運名爵 / 6串1連贏
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / - / - / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

截止貼馬：星期日 111459

R8 順意寶

R1 發財福星

r7 常感恩

R7 日日精彩

R7 常感恩

R1發財福星

r1發財福星

卞城公主鈺琪 經過14次賽事係 博擊王 同 披士王 都帶緊頭

賽至 14/15
2019/12/29
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 124 / 8 4 1 0 1 / W / R1 發財福星 / 羅承傑
2 / 118 / 8 3 1 0 0 / W / R1 發財福星 / 煲仔飯
3 / 114 / 8 1 3 1 1 / P / R7 常感恩 / 卞城公主鈺琪
4 / 108 / 8 0 3 0 3 / W / R1 發財福星 / 金雪炫男朋友
5 / 108 / 6 4 3 0 1 / W / R7 日日精彩 / 小巨人
6 / 106 / 7 3 1 0 2 / - / - / smartgame
7 / 100 / 6 2 4 1 1 / W / R1 發財福星 / 小廢青
8 / 98 / 6 3 2 1 1 / W / R1 發財福星 / 情迷熱杏霜
8 / 98 / 6 3 2 1 2 / W / R1 發財福星 / 朴智媛
10 / 90 / 6 1 3 1 3 / W / R1 發財福星 / 朗隊是最好的
11 / 90 / 6 0 2 1 5 / W / R1 發財福星 / 上海oscar
12 / 90 / 5 1 6 0 2 / P / R7 常感恩 / 鄭恩地
13 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
14 / 68 / 4 2 2 0 3 / - / - / 真名
15 / 64 / 3 4 1 0 5 / W / R8 順意寶 / 同德祿怡
16 / 62 / 4 1 2 1 4 / W / R1 發財福星 / 6串1連贏
17 / 56 / 3 2 2 1 5 / P / R7 常感恩 / KingOfWorld
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / - / - / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

截止貼馬：星期三 111459

第11位計錯分？

12/15
13 / 68 / 5 0 2 1 5 / L / R1 皇家魅力 / 上海oscar

13/15
11 / 90 / 6 0 2 1 5 / W / R1 發財福星 / 上海oscar

係

賽至 14/15 [更正]
2019/12/29
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 124 / 8 4 1 0 1 / W / R1 發財福星 / 羅承傑
2 / 118 / 8 3 1 0 0 / W / R1 發財福星 / 煲仔飯
3 / 114 / 8 1 3 1 1 / P / R7 常感恩 / 卞城公主鈺琪
4 / 108 / 8 0 3 0 3 / W / R1 發財福星 / 金雪炫男朋友
5 / 108 / 6 4 3 0 1 / W / R7 日日精彩 / 小巨人
6 / 106 / 7 3 1 0 2 / - / - / smartgame
7 / 100 / 6 2 4 1 1 / W / R1 發財福星 / 小廢青
8 / 98 / 6 3 2 1 1 / W / R1 發財福星 / 情迷熱杏霜
8 / 98 / 6 3 2 1 2 / W / R1 發財福星 / 朴智媛
10 / 90 / 6 1 3 1 3 / W / R1 發財福星 / 朗隊是最好的
11 / 90 / 5 1 6 0 2 / P / R7 常感恩 / 鄭恩地
12 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
13 / 80 / 6 0 2 1 5 / W / R1 發財福星 / 上海oscar
14 / 68 / 4 2 2 0 3 / - / - / 真名
15 / 64 / 3 4 1 0 5 / W / R8 順意寶 / 同德祿怡
16 / 62 / 4 1 2 1 4 / W / R1 發財福星 / 6串1連贏
17 / 56 / 3 2 2 1 5 / P / R7 常感恩 / KingOfWorld
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / - / - / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

唔好意思
已經改返~

護級4留3
10 / 90 / 6 1 3 1 3 / W / R1 發財福星 / 朗隊是最好的
11 / 90 / 5 1 6 0 2 / P / R7 常感恩 / 鄭恩地
12 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
13 / 80 / 6 0 2 1 5 / W / R1 發財福星 / 上海oscar

冠軍3爭1
1 / 124 / 8 4 1 0 1 / W / R1 發財福星 / 羅承傑
2 / 118 / 8 3 1 0 0 / W / R1 發財福星 / 煲仔飯
3 / 114 / 8 1 3 1 1 / P / R7 常感恩 / 卞城公主鈺琪

前6可以玩博擊王

前8可以玩披士王

睇下頭馬形勢先～無論聽日邊個得到冠軍都可能刷新數據喎！羅承傑以往雖曾勝出兩季但都只係平頭冠軍，今次有望係佢首次獨得季度冠軍寶座～如果由煲仔飯勝出，即可將其冠軍紀錄增加至4.5季之多；如由鈺琪巴勝出，則會係佢終於擺脫二奶命奪冠！精彩啦今次

R7 金鎗六十

r4 凌駕

R4 凌駕

R9 請跟我來
雖然無希望，但照出

R3 聰明導彈

R7金鎗六十

R5 正本開心

R9 Follow Me 請跟我來

R7金槍六十

R3 聚才

賽至 15/15 (R1)
2020/01/01
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 124 / 8 4 1 0 1 / - / R7 金鎗六十 / 羅承傑
2 / 118 / 8 3 1 0 0 / - / R4 凌駕 / 煲仔飯
3 / 114 / 8 1 3 1 1 / - / R4 凌駕 / 卞城公主鈺琪
4 / 108 / 8 0 3 0 3 / - / R7 金鎗六十 / 金雪炫男朋友
5 / 108 / 6 4 3 0 1 / - / R7 金鎗六十 / 小巨人
6 / 106 / 7 3 1 0 2 / - / R4 凌駕 / smartgame
7 / 100 / 6 2 4 1 1 / - / R3 聰明導彈 / 小廢青
8 / 98 / 6 3 2 1 1 / - / R7 金鎗六十 / 情迷熱杏霜
8 / 98 / 6 3 2 1 2 / - / R7 金鎗六十 / 朴智媛
10 / 90 / 6 1 3 1 3 / - / R3 聚才 / 朗隊是最好的
11 / 90 / 5 1 6 0 2 / - / R7 金鎗六十 / 鄭恩地
12 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
13 / 80 / 6 0 2 1 5 / - / R7 金鎗六十 / 上海oscar
14 / 68 / 4 2 2 0 3 / - / R5 正本開心 / 真名
15 / 64 / 3 4 1 0 5 / - / R9 請跟我來 / 同德祿怡
16 / 62 / 4 1 2 1 4 / - / - / 6串1連贏
17 / 56 / 3 2 2 1 5 / - / R9 請跟我來 / KingOfWorld
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / - / - / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

冠軍 羅承傑 煲仔飯 之爭
1 / 124 / 8 4 1 0 1 / - / R7 金鎗六十 / 羅承傑
2 / 118 / 8 3 1 0 0 / - / R4 凌駕 / 煲仔飯

護級 追命 上海Oscar 之爭
12 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
13 / 80 / 6 0 2 1 5 / - / R7 金鎗六十 / 上海oscar

兩邊都係單打獨鬥

凌駕第2

一係羅承傑冠軍， 一係雙冠軍。

護及成功

金鎗六十 win
羅承傑冠軍

你好似經常有護級玩， 刺激

謝謝🙏🏻

最終賽果
2020/01/01
排名 / 積分 / W Q P F L / 賽果 / 場次 馬名 / 參賽者
1 / 136 / 9 4 1 0 1 / W / R7 金鎗六十 / 羅承傑
2 / 124 / 8 4 1 0 0 / Q / R4 凌駕 / 煲仔飯
3 / 120 / 9 0 3 0 3 / W / R7 金鎗六十 / 金雪炫男朋友
4 / 120 / 8 2 3 1 1 / Q / R4 凌駕 / 卞城公主鈺琪
5 / 120 / 7 4 3 0 1 / W / R7 金鎗六十 / 小巨人
6 / 112 / 7 4 1 0 2 / Q / R4 凌駕 / smartgame
7 / 110 / 7 3 2 1 1 / W / R7 金鎗六十 / 情迷熱杏霜
7 / 110 / 7 3 2 1 2 / W / R7 金鎗六十 / 朴智媛
9 / 106 / 6 3 4 1 1 / Q / R3 聰明導彈 / 小廢青
10 / 102 / 7 1 3 1 3 / W / R3 聚才 / 朗隊是最好的
11 / 102 / 6 1 6 0 2 / W / R7 金鎗六十 / 鄭恩地
12 / 92 / 7 0 2 1 5 / W / R7 金鎗六十 / 上海oscar
13 / 82 / 5 1 4 0 1 / - / - / 追命
14 / 80 / 5 2 2 0 3 / W / R5 正本開心 / 真名
15 / 64 / 3 4 1 0 6 / L / R9 請跟我來 / 同德祿怡
16 / 62 / 4 1 2 1 4 / - / - / 6串1連贏
17 / 56 / 3 2 2 1 6 / L / R9 請跟我來 / KingOfWorld
18 / 34 / 2 1 1 2 4 / - / - / Carsong
19 / 18 / 1 1 0 0 3 / - / - / 伏部半撞
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / - / - / AbZeoq

今日仲賭馬唔出黎個d死全家啦

季度 | 冠軍 | 亞軍 | 季軍 | 殿軍 冠軍平均得分 | 護級平均得分
2019-20 第二季 | 羅承傑 | 煲仔飯 | 金雪炫男朋友 | 卞城公主鈺琪 9.07 | 6.13

下季馬膽王參賽資格
1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 金雪炫男朋友
4 / 卞城公主鈺琪
5 / 小巨人
6 / smartgame
7 / 情迷熱杏霜
8 / 朴智媛
9 / 小廢青
10 / 朗隊是最好的
11 / 鄭恩地
12 / 上海oscar
13 / 追命 (須參加下季預選賽)

下季雷霆博擊賽資格
1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 金雪炫男朋友
4 / 卞城公主鈺琪
5 / 小巨人
6 / smartgame

下季披士王參賽資格
1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 金雪炫男朋友
4 / 卞城公主鈺琪
5 / 小巨人
6 / smartgame
7 / 情迷熱杏霜
8 / 朴智媛

沿途走位 ( 段速：22 > 64 > 100 > 136）
參賽者 / 尚餘 1200M / 800M / 400M / 終點
羅承傑 / 8 / 4 / 1 / 1 👑
煲仔飯 / 8 / 6 / 5 / 2
金雪炫男朋友 / 15 / 7 / 4 / 3
卞城公主鈺琪 / 2 / 3 / 3 / 4
小巨人 / 13 / 9 / 11 / 5
smartgame / 1 / 1 / 1 / 6
情迷熱杏霜 / 4 / 2 / 6 / 7
朴智媛 / 5 / 8 / 9 / 7
小廢青 / 12 / 10 / 7 / 9
朗隊是最好的 / 18 / 13 / 12 / 10
鄭恩地 / 13 / 5 / 10 / 11
上海oscar / 7 / 15 / 14 / 12
追命 / 5 / 11 / 8 / 13
真名 / 15 / 17 / 13 / 14
同德祿怡 / 8 / 14 / 15 / 15
6串1連贏/ 8 / 12 / 17 / 16
KingOfWorld / 15 / 15 / 16 / 17
Carsong / 2 / 18 / 18 / 18
伏部半撞 / 18 / 19 / 19 / 19
AbZeoq / 18 / 20 / 20 / 20

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

恭喜哂呀...勁

卞城公主鈺琪 拎咗歐冠同歐霸, 聯賽第4

thanks Regen

為保留成績優秀人才, 由第四季開始, 博擊王參賽資格有小小改變

參賽資格
- 1.1 當季冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)

=================

為保留成績優秀人才, 由第四季開始, 披士王參賽資格有小小改變

2. 參賽資格
當季披士王冠亞軍可以留落下季參賽 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如當季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季連登馬膽王前6名可以參賽)

呢個問題我都有諗過
如果第一但下季玩唔到好似有點尷尬